請留低一句 你想同依加班後生仔講嘅嘢

你哋走左之後要好好生活，我會好掛住你哋。

Embrace your dream